啲人勁好心機咁逐個留言負評

定bot嚟 得唔得教我寫

我嚟

佢地駁唔到谷住谷住淨係可以負皮發洩

好得閒

隻手指勁攰

好憤世

冇負評過你 我覺得你好有作用
可以得閒笑吓

返工太得閒

其實我不痛不癢 正評唔會分到錢負評都唔會喊 想知啲人心態

你p牌無得畀

真 好撚on9

你搭錯線

係咪覺得人會唔開心 好好奇咩人先會逐個撳

我估呢啲

舊AC唔記得左PW 點先甩到P 明明以前都冇呢D

仆街講中我 負評你 嬲死未

講笑

好嬲牙俾我搵到你一定打死你

我唔開心 所以你都唔可以開心

谷住好辛苦既又

負皮王你都唔識

係 就好似我瘋狂正評你咁